絕望到瞓唔到

日日開fb
就係一堆新嘅警暴片
其實問心 就算人權法通咗
根本都制裁唔到呢班軍閥

場運動如果輸咗
香港只會永遠係一個警察國家
班軍閥只會係受藍絲萬人景仰嘅人民英雄
吹捧佢地成功「止暴制亂」
淨低嘅黃 先係真真正正嘅過街老鼠

當辱警法一立
即使當初幾努力讀書
幾努力搵工賺錢
終有一日得罪個差佬 佢自編自導自演話我侮辱佢
我人生都即刻完埋
好絕望

個個都係 堅持啦

用下腦都知，贏輸呢班仆街都會比人祭旗補民意，得閒放負不如早抖，88。

堅持咗5個月啦
見證住好多朋友受傷流血

所以更加唔可以放棄
一定要贏

Take a rest sin
Well remember we gonna fight ho loi
So you needa stay away from this shit for a while honestly
Cheung kei jin sin ok?

睇咗5分鐘都睇唔明最後一句

長期戰線??

長期戰線ok?

Sor 懶得寫字
無乜嘢，人好容易鑽牛角尖，所以你不如離開啲新聞一兩日，對你健康同成個運動都有幫助
加油！！！

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》